胡錫進：中國同樣給美國七十二小時關閉駐成都領事館 星期一早上就是期限

但你中國駐美果間唔肯走wo

好多留言屌緊支支

係畜
唔係總

星期一限期

出面封路咩玩法

出埋狙擊手

咁D撚樣點樣搞美國簽證